[GayPost146] mintpig究竟搞咩

唔知點解佢一路都唔開

佢不嬲都唔開

老人家唔知規矩呀

其實我有個疑問好耐
點解要分兩個gay po? 唔gp埋一齊傾嘅?

仲見到花生仔開多咗個po

因為兩邊唔岩

所以我去咗嗰邊

去嗰邊啦唔好留喺度

有無巴打可以一齊游水呀

可以浸水～

浸水睇仔

Between 點解無人講嘢既

去邊到游

九公 hehe

想學游水

因為我哋已經轉咗第二個post講嘢喇 所以呢度咪冇曬人囉
唔好再推呢度啦

有冇人仲未訓

用肉丸部電話玩app呃j圖 十分好玩
香港人真係好愛洋腸

題外話

喺tumblr 好出名個李x童，有人話佢死咗

有冇巴打知咩情況

想問下各位係0仔嘅巴打，你地嘅lin頭係咪一定係敏感位
定係男人嘅lin頭一定敏感

利申，淫0，有對敏感lin

係咪成日搞中學生果個？

此po已死？

Hi

估唔到146就收咗皮

係咩係咩等我睇睇先
點解推返上嚟

？

應該係當時開咗兩個146先冇用到我嗰個
我見到147之後大家仲繼續熱烈討論

咩po黎

唔知邊個推返上嚟 佢係咪想約我食飯？

唔知唔知我唔記得兩年前發生咩事

笑死 諗咗陣呢個係咩po

你未出世就有嘅po
唔歡迎新人 出返去thx

你係邊個

蠢仔囉

你唔qutoe我 我都唔知有呢個po

單
最後的post係219，我開嘅

無印象

我叫腳仔你好

惡

蠢

我唔算新

你自己覆過㗎喎

係阿